817 光復紅土 去定唔去？

去：
唔去：

記得帶裝！

817 818

教你點樣去土瓜灣 海心公園

批埋冇理由唔去

冇唔去既理由

人手正評

［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

推

Why not

冇撚廢話，做818前哨戰